（唔好咁快屌）有冇人試過對已有另一半嘅人心動？

1） 無想界入做第三者意圖（但有妄想）
2） 刻意叫自己唔好諗，但都係會被佢吸引

想聽吓大家嘅故事，過去咗嘅又好，而家嘅有好。
但去拆散人幸福，西痕鳩痕嗰啲故事就不了。

我成日都想拮茂坡，但佢唔侵我玩。

所以一係等，一係搵，晚安。

咩叫拮茂坡

茂坡派錢俾大家你居然問我是誰?

拮是動詞，〇K？

有好正常 但咁又點 自己有女 佢又好愛條仔 錯晒timing

有呀
但知道無可能
只係錯覺
亦會控制自己

放手吧啦 迫自己忘記佢
唔想你愈踩愈深

Everyday

無論男女梗有㗎wor唔洗問得咁婉轉。

所以要珍惜每一次你有衝動既時刻，當你對一個女仔有想法既時候，一係你就像屌佢，一係你就真係動左心。同埋每分每秒裝備好自己，唔洗刻意去追求，做好自己既吸引力，自然就會吸引埋黎。

有邊個唔想搵個the best

萬惡以淫為首，論跡不論心。論心，世無完人。

想知啲咩

其實做個朋友都ok掛，而且又唔係對方結左婚，可以傾吓計了解吓，避免去無乜人嘅地方，以免行差踏錯。不過當然純粹想滿足自己慾望就不了。

無聽吓人地最後點放低個情緒

哎呀 人生呀

大家都好鐘意對方，同自己概男女朋友分左手，以為大家都好中意對方啦，原來最後也是新鮮感做怪，一齊冇耐就分左手，諗翻轉頭，其實都啱概大家都衝動左，根本冇好好了解對方，又或者其實佢都唔係好鐘意我啦

有試過有個女仔鍾意我但我個陣有女朋友，之後到我單身既時候佢已經有男朋友，時機錯得啱啱好

相處唔到？？？

講多少少

永遠都係咁

但師兄你強調「個女仔鍾意我」
你點睇得出？佢成日搵你？

係，啱啱開始概時候以為咩到好夾，到相處左一段時間，就發覺大家都唔係大家要概人，冇一樣係夾最後分埋手，我估我個exex應該係咁笑我當初飛左佢吖喇

唉 點解會咁 好sad
你有冇後悔過離開自己本身個ex一齊
佢有咩咁特別令你想搵佢

當初就是新鮮感咯，唔知係咪馬後炮因為宜家分左手所以後悔同佢一齊啦，其實佢就係一啲都唔特別，又傻下傻下咁，唯一概特別就係我做左啲對其他人都冇做過概野，但係我有對佢做咯，不過佢對住我就同佢啲ex一樣，我就覺得冇咩特別，只係做翻男朋友身份要做概野，我都唔知自己講咩講到1999

我有另一半 但成日對其他人心動 另一半只係我嘅保護色

你咁諗好危險喎
呃自己當做個朋友姐
最出事係依啲